衰啲講句牙南妹咁容易放棄真係有啲自私...

明知twice有三分一係由射精fans支撐住, 而自己又係射精fans嘅最主要慾望對象
而家咁搞一搞分分鐘解散, 唔只佢自己對屌閪腳, 連志效對G奶都要收埋, 對唔對得住全世界幾千萬條賓周..

我幫你食jer 仔解決番

Momo對波我都Ok

有病仲要俾你班人拎出黎J

仆街啦你！！
呢個時候仲講呢d. 野
有無諗過佢病左
娜璉有幾傷心

嘩

娜璉生定死WFC

唔緊要啦 仲有沙拿牙效同支瑜..

好撚多變態佬

But I like it

完全無興趣射Mina 無謂徙精

元祖空降閪

有興？ pm

一雞死一雞鳴

唔緊要啦 咁既body 佢空降去我到都ok

炒飯❤️

對人不對事

恐慌症。。。
當年soyul又係話恐慌症，原來係俾人中出左大肚。。。

點解會有人射精得落南妹到
太gfable

病弱美 仲好J✊🏼💦